18/19 學年 NON-JUPAS & 副學士專區 (26) 人人有offer

已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

OR

（雖然依條LINK易睇啲 但唔知點解有啲DATA show唔到，建議用番上面條link）
各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
UST Telegram group

BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

LingU Telegram group

Lm

新Po留名
幫朋友拜 city im poly mkt lingu bba
Offer god你做下好心啦 我地個group得佢未有offer 雖然見佢平日笑笑口 但我知佢好大壓力 身邊個個都有offer係得佢無 快D派比佢啦

非3大acct全部都冇offer

求offer 神賜我n手飯

新post留名

CITY OFFER GOD
BU OFFER GOD

有冇人BU或者City Social Work有消息

poly istl offer god

Bu isem offer god
Poly mgt offer god

ching有無edit制

Poly offer god
City offer god
Bu offer god

city u offer god
poly u offer god

新post拜一拜bu offer god

仲有

有無人in istl係無咗edit制嘅？

HKU 6717 offer god

求offer god
Bu environmental science 成敗睇聽日

新post lm
求poly offer god顯靈

same...你幾點in?
唉 我frd 8點in cgpa3.63無左edit了

1245
高cgpa拎先
等n手飯

求求offer god賜八大offer

Offer plz

Polyu offer god
City u offer god

same1245 依家好頹呀

polyu gscm offer god
bu isem offer god
city marketing offer god

bu hrm offer god
polyu itc offer god
我會生生性性
捐血做好事

點解早排glbs in完無晒聲氣既

一日冇offer都生不如死

Polyu offer god

EDU CAC(music)已轉status做conditional
多謝 offer god

有bu /City offer即放edu CAC
人人有讀讀

書

Offer god

Ageing studies 求你俾second round offer俾我
求求你

offer god

City ppp offer god

收到edu ghks 啱啱連埋之前收到嘅 edu psy 一齊放左

希望佢10號前出offer

Ching收到咩offer

有沒人知im收生準則 到29號都仲in緊 好撚迷網
幾時會出offer 同埋interview 其實係咪無撚用 最後都係睇gpa

話說我6/3 in,今日終於忍唔到send左封email去問,因為理論上in完兩星期後就會出offer,之後佢覆返我就話唔會出offer俾我

想知你封信點寫同埋佢回咩

edu psy ghks city ppp

offer神
poly親生仔仲有edit仔

City ppp politics? 有無in?

有冇人poly mgmt 冇左edit制？

我係封email話我幾時in左,講下自己點解咁想入呢課,希望佢地可以話俾我聽我會唔會有offer或者waiting list排第幾咁 之後glbs個邊就覆我話regret to inform me that I am not admitted to the program

好慘

bu offer god
city offer god

巴打幾點同幾多號in psy架？

未有AIS唔敢放ghks

Gpa幾多 我都係個日in
想接住你offer!!!!!!

一樣 巴打咩gpa?

4年制還是5年制？

認真咩
太空睇天書3.3x都有機會8月尾出
你邊間cc呀

有冇year1 嘅polyu a&f 冇咗edit制

吓 會直接覆唔收架
其實係咪已經派晒offer

Thanks

今年GLBS一定收少好多…

Cu gerontology

Poly bba offer god

好多offer

我都轉左，希望condition係2.7

CUHK English
Offer God

中大，我真係好愛你

Poly acct offer god
點解親生仔都仲見到edit

polyu aml N手飯

想問下perm派左interview/offer未

手足又串

poly offer god

我都係

派左都起碼個幾兩個星期，有fd已經in左 有fd gpa>3.7都冇interview 反而有得in果d gpa 一般 但有sport achievement

明明interview同written test正常發揮
GPA同IELTS又見得下人
點解要咁對我

你gpa幾多

有無分first round /second round interview?

有冇下午in istl既人仲有edit

ISTL offer god lm

依家先考ielts 會唔會太遲?

cityu im interview god

hku ba offer 神啊
bu pra offer 神啊

3.4x over 4

巴打已經冇咗edit制？我仲有

新post拜一拜
Poly ISTL offer god
Cityu AIS offer god

巴打淨係轉左CAC,定其他都有轉？？

發現POLY application login 後無左Edit制，係咪即係有料到

may the offer god be with me

唔好意思，補充一點，我無收到interview之前

巴打咩科

唔係呀 我唔敢睇呀 順其自然 自知機會唔大 但覺得自己in得唔錯

Cu Hku psy可否快d出，我想食city psy N 手飯。
City crimin可否快d有消息，仲要under review幾耐

civil engineering 師兄知唔知點解會咁

cac咋 日日mon住個信箱想快啲知個condition

等到精神緊張。。
到底可唔可以快啲出
每日都會上幾次睇下派offer
Bu City sw麻煩生性啲 快啲出

3.8/4 你呢？

yr 3?

我都知自己機會唔大，得咁少位，只係望有一個offer ，加油巴打

EDU global environmental studies 出左conditional offer了
網上轉左status 但仲未收到信
我諗conditional應該係過3

希望大家都有奇蹟降臨啦

對

呢個唔知 但頭一陣已經出左 話唔定會再有得in 絲打咩cc BU好收生好l有性格～ 好多fd報左BU in都冇得in

你有無interview??
Gpa幾多呀

挨得好辛苦 見到仲有edit制真係喊左出嚟
offer god 求下你比任何一個offer我 我都非常心滿意足

PolyU Shipping offer god
Cityu IM offer god
Cu Community Health offer god

深同感受

Same

無interview 今日check status見到佢轉左做conditional offer
cgpa (sem1-sem3): >3.3

有無巴絲聽日1520 in CU gender?

大家所講既見唔到edit制係邊個位

咁多位巴打gpa幾多

係咪真係冇edit制就一定冇offer

㩒入application number
Print friendly 隔離

BU offer god
CU offer god

跪拜polyu offer god

嚴重同意 依家日日都精神緊張不停睇電話Check Email

唔該絲打

巴打係咪HD ITL Yr2 ?

offer god快啲照住我快啲出offer比我 唔想日日見到兩老就好內疚因為比成十皮我讀學店到頭黎乜ugc都無

唔係啊 讀緊出面啲學店咋
巴打你係ITL?
利申:絲

Poly bba有冇人冇咗edit制 利申edit制仲係度

offer

係呀 都係報咗ISTL

你呢？

真係 唔想佢地再失望多次

究竟bu acct yr 1幾時先派 in咗成個月啦都未有消息 定係已經派咗

3.5x/4

接近放棄人生 真心好頹每日等運到咁

你地係咪都係17號個日一齊in嫁?

同問
Bu 手腳慢到....

本部同其他好似都係17號in晒 我in個陣嘅gp都係得我一個itl

好緊張呀！！讀咩科？

其實有冇人收到bu offer架

poly gscm offer good

Offer God
我會好好讀書

Poly offer god

其實City Finance Econ有interview?

CityU Banl offer god

希望你出比我

cu god

上年到呢個時候 都係係咁講有冇poly ISTL offer 同edit制 每一年都會推爆留言 其實係你就係你唔係你就唔係你 命裏有時終須有啊 各位加油啊

利申已上岸

prep? 我space scsp... 打定輸數

prep？放放地棄,讀space scsp 無乜機！

想問下有冇巴打收到bu biotech offer? 仲未有消息息

你等咩科

CU & Ust Econ offer god

我愛香港

有冇in左poly bse嘅爸打無左edit制，或者收到offer？

想問edu u封offer letter 係會在accept offer之前寄到定係要你accept咗先寄

我想問poly派offer前一晚先無edit制？

我今晚無edit制（星期2）

poly無edit制係咪一定有offer

有edit制有無機會有offer架?

下午仲有

好想知conditional係幾多

想問下有無人報city applied soc sci year 1？想知開始派offer未

其實gap year 係睇sem 3 定4派offer 唔gap 個d就睇sem 3出 condi offer

想問edu係咪派曬offer, in左language studies但未有消息

派了

Cgpa

應該未出 正常就月尾會出

咁死得了 sem 3時cgpa 都ok
計埋Sem4 就

好似係asso既applicant先適用
唔好咁頹住 未到星期四都仲有機啊巴打

Poly istl offer god

中文major 的話派了

Bu offer God

accept之前就會寄到

咁asso仲有edit制咪即係玩完?
灰咗成晚

收到ges offer，但係想要city offer多d

bu又無消息，city im又啱啱先in無耐
最想入嘅polyu又有粒edit制係到
灰到瞓唔著 連present都無心情做

咩gpa洗唔洗in?

最後一個學期都要努力做好
touch wood一路無offer，去到8月尾都仲有機會n手飯，但你個gpa拉低左的話分分鐘有offer都meet 唔到

我都仲有edit制...
不過灰都無補於事, 一日未到00:00都唔好灰心！

City Criminology and Sociology 出左offer未

12號 in 完 CU 日研到依家都仲係under consideration, 係唔係9 成冇機

想請問下我打去直接問佢派哂offer未佢會唔會答我架

cityu果邊要我9號前交留位費, 但我又真係好想入日研, 唔知等唔等好

cu只會叫你等。。。

ching 咁夜都未訓

其實我都打定輸數, 聽講日研先一年收得兩三隻non jupas

但如果交左其他自資院校留位費，係咪就唔會有？

So sad 無希望了

year3既offer
我既朋友同我都要有呀
努力兩年唔好得個吉

Edu Ghks 出左Offer
Thx Offer God

我想要Poly SPA
Offer God

終於有offer 啦 感恩 thx offer god

收到city e&f yr1 offer
多謝offer god

Polyu offer god
Cityuoffer god
Bu offer god

City business econ 出左

依家收到city finance 嘅人CGPA係幾多 我都好想入 但冇我份

Poly offer god我起左身啦 求下你打俾我

都市傳說

一陣hku engine interview offer god interview god

poly offer god

求下你俾個offer 我啦

收到CityU EnF offer

Offer god 呀

希望所有人都可以收到心儀offer

Poly offer god
今晚一定要顯靈呀

好多人都付出過好多好多無眠既夜晚 眼淚
求offer神你比次機會佢地
佢地比任何人更加珍惜可以係大學讀書既機會

拜拜offer god
求下你俾個offer我喇好驚呀

Hku BA offer God 你一日唔派我一日都冇得派city 二手飯比有需要嘅ching

PolyU Shipping offer god
CityU IM offer god
CU Community Health offer god
LU BBA Interview god offer god
HKU IM 二手飯 offer god

要一個offer 就夠

Poly cbs offer god

Bu translation offer god

多謝offer god 今朝收到City Finance offer 等咗2年終於有書讀 祝大家人人有

巴打in幾點

Cityu finance as2 出左offer
冇interview 利申gpa>3.7

應該會有人放的
等下 要樂觀啲

網上出offer就會寄

Ching 係咪都收到banl

係啊

邊科好 唉 一科5號 deadline 一科10號

出路黎講banl
Cityu finance都幾頹

Banl都叫做新d嘅科 應該好d嘅

你幾時in

3/3

多謝offer god比offer我男朋友同埋好朋友

無人會想像得到哩2年黎佢地喺背後默默付出過既汗水同努力有幾多。喺哩段咁漫長既馬拉松，佢地遇過無數freerider無數deadline fighter，令到佢地好惆悵，亦曾經諗過放棄
好多謝offegod比offer佢地證明佢地既努力係唔會白費，佢地既堅持係一定會有回報!!!
佢地一定會好好讀書，毋忘初衷架

希望所有人最終都會得到自己心儀既offer

有冇second in?

有冇過3.8

想問下city既business Econ 係唔係水泡科 ？
出路好唔好⋯⋯⋯

我連interview 都無

過

我都唔知 係咪有Econ/finance 就無另一科？

Cu 我得gender studies 有得in , 其他都無
Gap year , 文科 ，3.42

11點

我應該係你之後

如果排3rd choice好似無interview

有 second in表現極差

Poly u offer god

巴打hku 地鐵站吹下水好冇？
我好緊張

我正係報左Econ 所以都唔清楚

（推）

想問吓收到edu ges offer 果啲係咪全部都冇in

cu ie offer god please

希望朋友可以收到poly acc 嘅offer啦

知佢依2年真係好俾心機讀

我未有咁快到
我之後係指遲你半個鐘左右

巴打有冇tg

想問cu mae個subject test個程度去到邊
佢叫我4月去考
而家做數做到有d迷茫

係咪今個禮拜polyu 就會出acct Offer

應該今晚..

Cgpa多少 ching

有什麼offer 恭喜

poly istl offer god
仲有edit制

Banl 學d野好似好general喎 好干

Second in 3.17

幾時N手飯

收到city e&f offer 係咪都冇in 過？

AT offer god

Econ冇in

ching gpa 爆4?

宜家先知呢一科唔使in可以收人 恭喜你
希望有份interview

我都係3.17 幾時會再派 係咪8月

我上年year1 要in 今年唔洗 我收到finance

我3月9in都冇消息

Cgpa 幾多？？？ >3.7 收唔到

我都係 已經心灰意冷
唔甘心呢兩年努力就咁白費

有咩打算

巴打cgpa幾多？ 咩cc?

好驚冇書讀

6963 offer god

上年係要in 唔知點解今年轉左

拜offer god
自覺interview表現唔係咁好 可以再好啲
希望offer god俾個offer我喇

city chem派 offer未

想幫識我嘅人拜一拜offer god
急需3個八大offer
有嘅麻煩放出嚟
唔該
阿門

In完bu通常幾耐會收到offer消息？

水水地 有唔水得曬 我估

In 到成pat 💩
mola mola走唔到

想幫識我嘅人拜一拜offer god
急需3個八大offer
有嘅麻煩放出嚟
唔該
阿門

ON9?

就算放都未必輪到你朋友接

想幫識我嘅人拜一拜offer god
急需3個八大自資offer
有嘅麻煩放出嚟
唔該
阿門

師兄打漏野，已經加返上去

City econ同finance 邊個好啲？

3.9 above , space

我收banl 同fin都係 唔關事嘅

收到Econ 同 fin offer?

我真係好想要offer呀 offergod
自問讀書俾心機 你俾offer我我一定會好好讀書報答幫過我既人

第1
Gender 放第3 反而有

好似無乜見啲人講收到offer咁 以為仲有機

city enf 仲有冇得apply

senior intake 都一樣？

same here
問material問到啞撚左，都未讀晒成個course
屌那馬準備入屎大

CITY ENG Studies有消息未 追咁耐post都無人提過

水泡科就唔讀

佢叫我prove energy 條公式 唔記得左點prove

polyu offer god

Ppp offer god
出offer啦屌

收到cityu enf 穩人準備收我個hku ba yr1 offer

佢都係叫我prove

褻瀆聖靈

我想問有無人收到CU中文教育interview，啱先打去佢話出咗通知，自問cGPA唔低，中文又有5或以上 但仲未有通知

巴打status個到係直接寫conditional?

Cgpa 3.49/4
in咗bu同city中文都冇收到offer
係咪因為英文2咗而又未有ielts成績？

我高gpa過你 英文5都無offer

你仲未有呀

咁你識唔識

你識我？

禾刀色梨 加油

in mech eng
佢咩都冇問係咪已經收咗皮

我cpga 4.0 但dse 英文2 ielts 6
加油呀 遲d可能出interview 再等下啦

好撚頹呀

巴打有冇tg?

😭😭😭😭😭😭

X2 HKU?

yes

你地 gpa幾多

你留tg

真心一問 有冇人poly 冇edit制但係冇Offer

Poly Gscm係咪都今個星期四會出埋
見大家都淨係求istl
利申 17/3 in

Offer god
Interview god
N手飯god

如無意外 今晚12點掛

呢科係咪無interview

唔識

聽人講 edit制同offer只限asso
hd好似唔work

yr 1同2 有冇關係

其實engine都係睇gpa為主
in得太廢惟有自我安慰

Cityu crimin + ppp Offer polyu spa offer god

ppp housing幾時出 俾我知唔得都好啦

CityU AIS Offer God

應該無

你唔入music啦？

收到city acct as2喇

會咩

冇用

聽日 in IM 有冇巴打in過分享下

咁高都冇
有冇報cu hku？

求offer god賜offer比我
Cityu ppp tvb mc aid offer god
Bu bj his offer god

兩個都俾我啦

要music肯收我先得

會唔會 有edi制t但有offer架?

溫好 physics 啦 佢會問一d 理論性ge 野

我都想

好！唔該巴打

恭喜巴打

不過我今日都唔識 加油啦

喊出黎

唔使咁灰住嘅
我與你同在

有無poly nursing轉左edit制?

ppp pm快啲出
就算唔收都比我知

冇了 太低

in完cityu im拜一拜offer god

Cu offer god

Gscm offer god
冇睇到有冇edit

點解唔睇

驚接受唔到

起 睇咗會安心好多

輕輕地push

會

City SW Offergod
Bu SW Offergod

polyu mgt god 求顯靈

巴打你今日in咩題目

會唔會無 edit制 但無offer ga?

應該唔會

即係成敗睇今晚 00:00 offer god please help me

dse放榜都冇咁緊張

咪就係 就算有conditional offer又驚meet 到

收到city econ嘅 介唔介意講低你地嘅cgpa

Bu mkt offer god
Poly mkt offer god
Poly ITC offer god
想讀書

offers

因為我冇interview 過 , 同埋我交晒 Final award, 咁佢仲會唔會出conditional offer 比我

PolyU offer god
Spa

PolyU Shipping offer god

PolyU GSCM offer god
求袮今晚12點降臨
幫埋我三個朋友拜下
佢地都係好人同好勤力,每日見佢地等offer等到頹曬
希望offer god 你賜offer俾佢地
PolyU mgt mkt offer god
CityU mgt banl bom offer god
BU hrm offer god
祝各位巴絲早日收到心水offer

其實要拜offer god 點解唔interview 果時係咁對住個professor 叩幾個響頭

你話呢我點知
你咩GPA AR

咩科

<

Civil >3.5

poly bu offer god

啲人話CU in完一個星期左右就開始派
我遲你幾日in完文研到而家都冇消息，好慌
可以打去問下！我過2日都會打
希望你收到日研offer！

Bu我等緊你架
等得好辛苦呀

想問cu science offer in完幾耐之後會派

poly mkt

除咗上次收到year1 AIS Offer嗰位巴打之外
想問吓有冇巴絲仲收到City AIS

你cgpa幾多⋯⋯

polyu gscm offer god

有呀

poly acct offer god
雖然仲有edit制

巴打幾時in

Polyu edit制 god

你地定啲，我以前有同學3.3X/4英文得1都有OFFER

佢有shitty中文offer

唉仲係到個edit制 完全無心機再讀

Offer god 晚安
希望今次係最後一次拜你
真係好想要poly acct
求下你顯靈啦

16號9點3

year3 offer god 顯靈
我同朋友都好努力讀書
入左asso已經好對唔住屋企人
希望努力係得到回報既
同時希望所有唔係freerider既朋友仔有好offer

PS拜offer god係冇咩用 只係想有個寄託，有d唔方便講出口既野有宣洩 加油

我無IN
一路以黎都係submitted 前幾個post既巴絲打會見到我係到屌edu唔俾interview我
但係相反cgpa低過我既人 佢地有得in 但係直到依家仲係selected for interview

有 但係佢無叫我去IN 一直都係submitted 直到尋日轉左做conditional offer

ching唔係有city中文咩

邊個咁得閒係到逐個comment負皮啊

佢派year1比我 我報左yr1yr3 本身year1都想照食，因為知道有d u有得transfer credit，岩岩發現city冇得tran

大家咁話

幫fd拜下
Poly mkt offer god

拜eduhk global and hk

巴打cgpa幾多
連in既機會都唔比我
我仲係submitted

offer god i love you

雖然自己未收到最想要既offer
但我更想身邊有努力付出 而仲未有offer既朋友收到

>3.3
可能就到你呢 我朋友話edu有個range
只要你個cgpa係個range入面 就會直接出offer俾你 唔洗你in
我係前幾個post到屌左edu好耐 話無interview
我身邊好多同學都有報edu ges 佢地都有interview 但係我一直都係submitted 同埋佢地cgpa仲低過我都有得in... 個陣真係覺得好灰 唔明點解有gpa都無interview 。。。
我以為edu已經唔想理我 都覺得收收地皮
點知尋日check 見到conditional offer

好快到你 信我

屌 d fyp group mate whatsapp得1個tick
電話又唔聽

絲打本身社科？
商科仔報會唔會收

多謝你啊巴打
我希望我都有

巴打sem4加油啦

我今日打左佢日研問佢幾耐到先有消息佢話要一個月左右......
聽落似氹我多D

Anyway 多謝你既祝福
共勉之

絲打gpa幾多讀咩科呀

仲有兩個鐘

我gap year呀 大局已定

我都好想知係咩事

屌下可能有

唔該絲打
希望好快轉conditional offer

cityu im offer god

Edit制信得過？

絲打咩科

poly u offer god

CITY OFFER GOD
BU OFFER GOD

拜一拜poly shipping offer god
雖然都覺得機會唔大(有edit 制)但盡左力 自問問心無愧

唔信

玩撚完啦

POLY ACCT
希望有edit掣照有offer

仲有一個鐘
等得好辛苦呀

等我施捨啲飯俾你地先

希望🍚🍚聽日city interview 順順利利

3.6頭 報JS 係咪冇機

信者得救

大家加油，仲有唔夠60mins

第1次喺度拜offer god
希望自己同身邊未有offer既fd都收到offer

Istl offer god

仲有9個字，心跳加快

你poly acct?

Poly acct

gscm

祝你有offer

Poly ISTL offer god

幫朋友拜Offer God
City Poly 出 offer 比佢地啦
佢地會比心機讀書㗎啦

大大個edit制

有無人知cu shuttle搭去邵逸夫堂大概幾耐到

city mkt offer god

仲有10分鐘...

輕輕一推

仲有十分鐘 冇睇有冇edit

Edu Ges大約幾時會再出offer

poly acct offer god
真係好撚刺激

倒數

3.6頭應該淨係可以等n手

我都識你 加油

拜一拜offergod
year1 entry都得架 唔想屋企人再失望...

連個天都唔想我繼續讀書 已灰

Polyu bba bd offer god

緊張咗差唔多兩個禮拜 終於都等到而家
希望係最後一次拜offer god啦
POLY ISTL OFFER GOD
有offer會捐錢做善事
其他仲有edit制既巴絲唔好頹啊!
未到00:00都仲有機!
祝所有為自己將來而努力嘅巴絲都可以收到心儀offer

Poly Offer God

收皮lu

polyu shipping offer god

Poly offer god!!!

收到poly acct offer
多謝offer god

死心

有粒掣真係唔洗諗

ISTL Brian SUN TL Yip

皮已收

Email?

Yes

gscm thx offer god

收到poly spa
冇interview

收到poly istl offer
多謝offer god

GSCM

幾多conditional Offer

有冇mkt收到

3間U 既ACCT都冇offer
係咪可以下年黎過?

有啦喎

Gpa=?

請問conditional 幾多？

EDIT制仲係到

Any poly mgt?

收到offer既恭喜
未收到唔好灰心
過來人係度同你講聲加油 依段時間好快捱過

已上岸就畢業幫你地拜下
依加先三月尾，多數都係interview
收offer都係四月尾，五月頭
有offer嘅，加油考埋final，meet requirement
等in嘅嘅，加油interview
未有offer嘅，就努力做好依加嘅野先

3.5,
我會放city acct, 其他巴打接實

收到gscm offer

3.55

科科都要等n手飯
唉

咩cc condition 幾多
Btw公喜

GPA 幾多？CHING

N手飯god

Gscm 係一次出曬？會唔會再出

有冇人有edit制但都有offer?

3.68/4

見到你地唸起上年既自己 加油呀 就算冇都唔好灰心 仲有二三四手飯架

無edit制係真，真係收左我

bu isem offer god
city im offer god

Hi

offer god我屌你老母

同問 但好似一直都冇人提過
冇聽人話自己mkt又冇edit制

真？

見到自己有edit制個時都已經灰咗
到依家派埋都冇offer真係頹到無哂動力

same

收到啦 媽我上岸啦

>3.5
點解我乜都無

好似所有mkt都靜左.

放cityu econ

poly 2手係咪6月 D人meet 唔到condition先有

雖然見到大大個edit已經知冇機但係都忍唔住喊 fd收到係替佢開心但真心頹

未有

有冇人收到poly management？

Cccu conditional 3.2

Shipping 收到既大家幾多gpa

真

未收到offer既同學唔洗灰心
個天一定見到你地所付出既努力
你地好快收到offer架啦

多謝你

Cgpa??

Gpa幾多

你幾多gpa?

巴打咩gpa
Congrat!

3.2 咁好難食到N手

睇完呢句個心舒服左 希望真係

有冇收到gscm既人可以講下你地cgpa幾多

GSCM 冇edit收左了 thx

3.3

親生仔 3.72/4.0

有冇人收到poly bba offer

收到啦gscm

我收到poly acc la
多謝offer god
希望有埋心去讀書既都收到offer
Award gpa係乜？

Gpa咁高都要istl...

有無人有 POLY MGT offer 可以出黎揮個手

hkcc都係3.2

應該全部都係3.2？
親生仔就3.0

幫朋友問，想問下有無人收到ISTL同aviation management and logistics offer?

Cu gender studies offer god
Cu gender studies offer god
Cu gender studies offer god
Poly mkt interview god
City IM interview god

收到gscm 嘅巴絲打accept offer deadline系幾時

3.3 hd?
究竟睇interview定gpa架

fyp groupmate 人間蒸發

咪臭係

gpa3.46
有istl

Yr幾entry?

10/4

同問
朋友收係3.6幾 我以為係我gpa太低所以冇

Year幾entry

絲打 有edit制？ 利申 未有offer

Poly anf god

無edit 制 收到GBSC Thx offer god

會唔會唔係今個星期派？

有無yr 1有bba poly offer?

多謝offer god

interview in 得唔錯

有冇人收到yr 1 gscm offer?

3

應該係今個星期派啦

有冇人係A&F?

有機會 浦頭都係GSCM 同acc btw 打得輸數

小弟都係想行下船 除咗呢科都唔知讀咩好

因為同department嘅marketing都好似冇乜聲氣

gender你幾時in?

有無人收到poly anf / acct yr1
Conditional offer派幾多

first round黎嘅姐
嚇我唔到嘅......
好想繼續讀書呀...btw努力埋sem4!

求poly比offer我 我會好比心機讀咖

利申想行個船 跪求ISTL offer

Cityu econ finance會唔會派interview

紅巴有edit制

好辛苦丫媽咪

其實sem4 gpa有冇用？

City im幾時會派

收到poly anf offer😭😭😭😭驚咗好耐！
希望我個friend快啲收到poly management offer
希望所有friend都收到自己想要既offer

poly 有，睇埋sem4, 夠高即收

唔會派曬offer咩到時
好驚啊!!!! offer god

多謝你 offer god 我會努力讀

有aml

有冇人收到city ling offer？？

感謝PolyU offer god !!!我會一直努力!!!!!!

快d派啦

希望我仲有收到offer嘅一日

收到gscm
多謝offer god

呢個我都唔知，不過之前有professor 黎過我間cc講過talk, 嗰個係mkt黎，佢話就算冇interview 睇埋sem4 夠高直收，不過poly做法似乎幾統一，poly 係gpa>everything

我都係咁自我安慰中 有少少想喊嘅沖動

希望所有朋友都有自己想要嘅offer
最熟嗰堆朋友未有，希望佢地都有 同埋希望大家都有

收到gscm了
感謝offer god 我會努力讀書架
Only one way out

Yr幾entry？

想問yr幾entry?

yr 3

已喊

Year3 entry
可能會放出黎

求istl 二三四手飯

祝福各位努力過既人有offer

收到Poly Acc offer 了 😭😭😭
入黎多謝Offer god🙌🏻🙌🏻🙌🏻
同埋再拜埋其他offer god同埋gpa god🙌🏻😭
HKU A&F Offer god
Ust Bm offer god
City Acc offer god
Bu Acc offer god
Space gpa god keep到3.5就得了

Senior year entry

樓上巴打可唔可以唔好遂個問

我gap year都未喊 你唔洗喊住，希望齊齊有n手飯

收到shitty econ 同 poly af offer

我今個sem會比心機讀書架啦
下年要3.5

多謝offer god
但啱啱交左第二間u錢 覺得哂左

繼續求 offer god
hku ba offer god
bu chin offer god

收到會放手上offer

祝你都快啲有offer

其實收到offer既人 最應該多謝自己過往兩年既付出 而唔係多謝offer god

多謝Offer god 收到poly GSCM Offer

巴打係econ finance 定 business econ

好似唔多見人in/有 business econ offer

有冇人知道 poly itc retail first round offer係咪已經派曬

edu offer god
cityu offer god
bu offer god
edu offer god
polyu offer god

3.2

收到polyu gscm conditional offer
多謝offer god

利申Cgpa 3.58
粒edit制都無消失
一返工搵錢會捐錢出去做善事

唔洗怕 努力埋sem4仲有得玩

另祝大家人人有offer
唔走到最後都唔知結果

有edit制都收到offer?

如果依家冇係咪就等於要等sem4出先知自己有冇offer

Yr幾entry? Btw congrats

收到勁高既conditional offer 都唔知開心定唔開心好

Poly?

businesa econ 呢科non jup收14個咋

認真咩 我個fd (收到offer) gpa低過我同另一個fd (無offer)

poly 咩科？year1?

再拜poly offer god
希望各位有報poly但未有offer嘅同學仔可以一齊拎到offer

係咪poly派曬offer?定係仲派緊?

我指senior year admission

利申 之前讀過poly ugcgrad,呢家讀緊hd轉行

今朝收到cityu 3.2 conditional business econ offer 直出 冇interview

CGPA 3.9

但係仲未有PolyU AF

有無人收到city中文及歷史offer
成個月都未有消息
日日㩒refresh真係精神崩潰

Offer god pls

祝大家都有offer 共勉

yr1andyr3出了
個個有offer

聽講有offer嗰班人都係歷史系同文化遺產嗰邊
垃圾中文人妄想仲有機會

lm

我ive civil cgpa 3.88都未有poly offer

應該acct af year one condition 不嬲要3.9

中文都出咗

Btw 加油

City im offer god

City Econ 定 polyu anf??

唉屌

唔洗諗啦....緊係poly anf

幾時會有二手飯食

有offer嘅恭喜曬
希望其他人都可以有offer

我係黎拜bu offer god嘅

bu isem有消息未

想問下poly nursing係咪未有人收到offer

幫女朋友求nursing個位巴打佢係咪仲未收到消息呀

跪求polyu istl 二手飯

BANL ISEM OFFER GOD
IM INTERVIEW GOD

幫朋友拜polyu interview god！
你要加油

Poly interview god
Gpa god
Offer god

City offer god
BU interview god

city im 收到offer

幾時收到？

岩先
有其他offer 會放出來
conditional 3.0

巴打咩cgpa?

巴打咩cc 咩gpa 同埋幾號in

4.0
有interview

Hkcc?

係 通常in的超過一半cc

打錯字 同場in的超過一半hkcc
覆另外一位巴打 14號in

請問你係收email定信

希望我3.7有啦

我有fd 3.7岩岩收到了

我都幫自己拜下city im offer god

city mkt

上個星期三面試，
Cityu IM，
今日收到offer了。
各位唔洗擔心，遲早會收到。
祝人人有offer。

幾多gpa?

3.28
condition 3.0

3.36 in 都冇得in

唔緊要，可能直接派比你呢。

3.5 都冇

我都未有

我琴日先in完IM 希望下個星期輪到我啦 快啲比我啊

我都無 係咪會派哂

岩岩收到了 gpa 3.7 cccu 15/3 interview
根據承諾 會捐$1000俾慈善機構
祝各位快D收到offer 願offer god既光芒照耀大地

恭喜曬
Im 我會放出來
希望人人有offer

who is your interviewer

有無ching收到city ppp (politics)offer?

有冇19 in im既人收到？

有無21號in im收到

巴打你邊間？

Bu offer god
PolyU offer god
CityU offer god

hkcc

每個asso gpa計法吾同

收到hku a&f written test

幾多cGPA先收到offer? 等咗好耐都未有 又唔知要等幾手飯

利申：3.4x

想問下HKU A&F written test大概會考d咩

想問讀2nd ugc degree，由hd經non jupas入senior year有冇可能?

我22未有
上面有位絲打21收到

上個post好多人收到
利申冇

幫男朋友拜 poly offer god
City offer god

收到 city im offer
22號in
cpga 3.3
另外想問下一萬留位費喺咪會當學費

巴打幾點收到email架
同你同一日

十點

邊個professor in

22號幾點

同問 cgpa3.35

見到有人問city waiting list定under review 好
有答案未

喺Roy,不過自問in得唔算好

22號10am

Bu pra in 左成個月都未有offer

想問下一萬留位費喺咪會當學費

邊科？
通常Waiting list 好啲
Under review就無乜機會
打電話問過 city mkt 唔知係咪得mkt係咁
利申 ur 已死心

我cgpa3.4x派左year1 你地會唔會要

想問你in幾點咩房？

上星期四in完 唉 如果city im都無....
我真係會好灰
唉 努力sem4自我催眠

why not both?

呢round 係俾gpa高嘅人先嘅
除非你interview非常突出
btw 識人有cu offer 已經放咗
如果我deadline前有cu offer 都會放

Im offer god
琴日先in完

City u im offer god

等都冇interview

mon post

幫fd 拜一拜offer God

Im

im offer god

Im offer god

係

希望快啲有offer

點解我頭先打去im dept問出哂offer未
佢仲可以答我仲in緊人點會出offer

City mkt

之前又話waiting list無咁好嘅...

但又好多人有喎

仲有嘅放心啦巴打

上星期in?

咪係囉 都唔知係咪新黎

有冇人22號12點in收到offer?

邊個in你？

22號下午in嘅好似冇人收到

我個組係換咗個professor in
想知有冇其他人收到
可能係我自己in得太差

有冇封offer睇下

poly offer god n手飯god

到底sem4 gpa仲有冇用

我都想知 下午無人收到
唉覺得自己in得ok

你係咪都係八達通同換咗人？

Ching你係207定208

207 12點
你係咪同我吹水個2位巴打？

萬一咁唔好彩GAP YEAR...

唔知有無換人 207
It狗樣黎 tang xx

唔係

我淨係記得佢有戴眼鏡

有得玩多2年點解唔玩？
BA除左考正苦之外真係無乜出路，玩多2年唔好咩

我識人係同timeslot 208 in
一間問下先

是! 22號

條友唔識架喎

有無人知bu perm幾時出offer?

喂 我好似係 但我都冇offer

我係cccu個個
你係cc 坐我後面定右面個個？

有沒下午in im既收到 比我死左條心佢

有冇人炒左hku6963 interview

究竟係出左offer定點架
22/3 10am in 仲未收到

有fd男人in im冇offer 幫佢拜offer god
Btw多唔多人Janet in?

HKU anf 出左未

想問cityu mgt無offer既人係咪都仲係under review

佢in我嗰陣好唔耐煩

幫男朋友拜offer god

poly mkt
city im
offer god

Cityu im offer god 好想讀

我係

想問下polyu shtm開始派interview未？

絲打幾多cgpa ？讀邊間？
真心頹曬

有無im手足in 22號2:00 pm octopus card 果場收到offer?

4點有無

早兩日派左 4月中in

報左City文科但無一科Waiting list
係咪人生已完？

我三科都係

有無waiting list嘅巴絲可以講吓你地咩cgpa

cityu im offer god 最後希望黎㗎啦

5點有無

我都系佢in
我系19號in
是咪冇機啦

咁多人等IM, 我都係收皮

Poly ME Offer

有冇人打去問gscm??

想知

巴打係cc/Ive?

好睇咩科
有D科如果派左interview 又冇你份, 但扔你去under review 就係unsuccessful

有咩好問

咁你GPA幾多
我in左edu u psy但乜都收唔到

打左三次 負責既人都唔係到

幾日前收到interview了

唔係掛

咗

咁如果in左 開始派offer 但under review呢

有冇之前係ugc degreegrad,今年經hd報non jupas

No interview? Direct offer? 唔係3月22先in架咩

我interview前後都係under review啵

有咩問

問waiting list

希望有im offer

bu cityu polyu offer god

Cityu im offer god

cityu IM offer god

問吓派晒未

問waiting list幾多。。

Year3?

邊個咁得閒逐個負評

大家加油 希望當年我拎到既offer 大家都有

thanks

Ching yr 幾entry

city我報左3個，3個都係under review，諗住冇望，點知2x號直接收到conditional offer.

你係幾號同學？

三科都有offer？cgpa幾多？btw恭喜ching

想問有冇人收到poly istl
定今日只係派左gscm?

City英文派interview offer未

咩科？

hku ba offer god
bu chin offer god

得一科有，sem3 4.1

cu offer god

Cgpa幾多？

邊科？羨慕

Yr3

DSE full cert Ielts 7.5會唔會大機d 有冇人會放都係一個問題

想問 BU JC 同 CITYU MC
有冇人已經有以上既offer
我3.5以上 未有

im offer god!

bu isem都過左半個月有多
派未

mc好早派曬

CITYU IM OFFER GOD

想問有冇人收到city ppp housing offer?

巴打Gpa>3.7 ???

都未派...唔知幾時先派

應該唔會答

岩岩in完city im 好似聽到個職員講今晚會出埋offer

仲以為派緊…

出呢兩日in既？

上個星期in個堆仲會唔會出

應該唔會了，要出都出左

如果今晚冇人收到你準備定老母都得啦
班人實勁緊張等今晚

咁趕...會唔會求其派㗎

Non豬不嬲黑暗
希望大家順interviewer眼緣

<!--start right-->唔識加密，試下得唔得先 我都係selected for interview<!--end right-->

幫fd 拜
Bu acct offer god快D派比佢啦
佢會好努力架啦

唔撚係掛

City offer God 到此一遊

im offer god,我會好好讀書

咪係

City im offer god
求你比個offer我

仲有冇人今日in左city im
你地有冇人聽到

hku a&f係咪派哂test啦

我fd 今日in 佢都聽到

剩係派左politics咋前幾日 跟住就水靜河飛

好緊張
巴打有冇可能聽錯

我上星期in im 架
快啲派offer比我啦
City im offer god

我岩岩問我fd 佢都聽到
好緊張真係

你fd同我fd應該同一批
希望大家都收到offer

睇黎係真
有幾個今日in既人都聽到

3.6 乜都無

我真係會比心機讀書 發誓收到offer就捐錢俾小動物
求下你俾個offer我
IM offer god
Mgt offer god
Hrm offer god

但係係邊個講咖 helper?

CityU offer god

im offer god啊
求下你

City IM

聽fd講係

食屎啦垃圾edu

bu isem offer god
poly offer god

City Im offer god

巴打有冇Interview

有

acct offer god

有冇人知city finance 仲會唔會派offer

GPA Dse?

有冇ching in咗cu？

1001